原來IZONE個MV導演 翻炒左幾次MV

IZONE新曲MV導演的作品中有很多相似的場面
IZONE 幻想童話-宇宙少女 是秘密啊（p1-p4）

宇宙少女 無限大夢想-Cherry Bullet Q&A（p5-p7）

IZONE 幻想童話-宇宙少女 是秘密啊（p8-p9）

IZONE 幻想童話-宇宙少女 無限大夢想（p10-p13）

IZONE 幻想童話-宇宙少女 無限大夢想

IZONE 幻想童話-宇宙少女 無限大夢想

IZONE 幻想童話-宇宙少女 是秘密啊-Cherry Bullet Q&A

你岩岩開始睇KPOP?

做馬團

系...

CHING454咁串

自己抄自己

同一個阿媽生唔算抄掛

所以用翻炒

好格硬

是

死導演同營運好垃圾

造馬團 正常

不信謠不傳謠不造謠